無啦啦收到jobsdb 泰文email

有無人知點解會咁

泰皇睇中你，想比個offer你去泰國做免切人妖

ไม่รู้ 555555

me too
以為係spam

Pom ru 5555